十八區連儂牆常規合法化

依家既然17個區議會,好應該將各區都張連儂牆常規化
政府,保皇狗最驚就係連儂牆呢類顯眼踢爆既文宣

推

支持

人流唔夠

有咁多整咁多
有咁大整咁大
有咁招搖得咁招搖

直接開毎個辦事處係連儂牆隔離

一

其實依家好多貼緊當眼位置已經係有區議會專用既告示版
只不過將佢面積擴大已經可以將所有野合理化

讓連儂場成為香港特色

岩呀，化身文宣牆，而家好多街坊都知CCTVB假新聞

好提議

建議區議會招標搞連儂牆美化社區，揾人開公司入標養手足，用政府錢maintain連儂牆

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

連儂牆社區化一定唔以公司名義做 間公司比人收購左就成個牆比人利用左做唔正確既事

但可以申請物資去做 個個都有權貼
但唔可以違法（殺狗 / fake news)

你識唔識架... 開一間私人公司完全唔難，依家只係開黎做殼請人做野
同埋公司係做代辦咋喎，tender寫要乜，招標番黎就要跟住tender做，做果陣仲要同你開會傾岩唔岩心意
完左合約再出tender繼續玩

違反tender仲可以要求即斷合約唔比錢，完全唔關間公司比唔比人收購事
你諗下啲工程公司係點運作先啦

十八區推連儂牆常規合法化！BNO平權！！！

大推

今鋪牆攻真係幫到區選好多